有冇人想學古箏？

十二年前開始學 當初雖然係畀人逼去學 不過慢慢發現古箏啲聲好好聽 而且我都鍾意同人夾歌 所以就繼續玩落去 有出過去校際音樂節玩吓比賽 我唔係啲咩大人物 所以但求拎表演經驗就好 中間亦都有出過去玩中樂團 當年係玩柏斯嘅中樂團 （而家已經冇咗，可能唔夠人了 ）

由於上到大學少練咗好多 比起以前生疏好多 而家出咗黎做野又有其他野做 搞到冇乜時間去練返起去彈啲比較難嘅歌 同埋其實我唔太鍾意彈啲考級歌 我比較鍾意彈流行曲 但係因為古箏其實得5個音 所以要彈流行曲係幾大難度

雖然生疏咗，不過教初學嘅話我都仲應付到嘅 如果你地有興趣想學嘅話就tg傾啦

五聲音階個限制咪好大 十二平均律個d彈唔彈到?

彈到 但係如果你首歌又快又多fa/si就會好吃力

當然你都可以就返首歌去轉一個唔洗撳咁多弦嘅調 不過要時間去摸索

thx 從來對中樂無咩好感，可能以前中學個中學團好嘈，唯一可接受古箏/琴個隻聲 但個陣都見到d人拎到死死下 睇黎好撚重

唔算重 主要係太大舊
有興趣可以tg我

未見過男人學古爭

我都好少見 多數女仔

古箏十級留名
但都生疏咗好多了

犀利

好易考咋wo

你用咗幾多年考

3-4年

勁